
Такая музыка я чувствую, что я обязан
Написать очередную грустную песню про Айзу.
И по мазе так было бы правильно,
Мы сняли бы сопливый клип, и на радио ее взяли бы.
Рассказал бы как сильно я люблю свою жену,
Просил бы простить меня за то, что плохо себя веду.
В кадре снял бы сына и Москву реку,
Я держу его за руку на берегу и выиграл бы стабильно.
Но тут другая картина, душа излита водиле,
Башляю сверху полтинник серой девятины.
Или зайти к Тамаре Контстанитновне,
Но стыдно — я синий в мясину,
К томуже уже 4 утра. светает, нельзя.
И меня везет на базу выходец из средней азии.
Полчаса до дома скручу пона,
Сяду скромно у окна и запишу тречок про ганджубасик
Мама прости меня, прости меня папа
За кумар, прости за запах.
Дым под потолок, пепел на пол.
Ваш сынок занимается хип хапом.
Мама прости меня, прости меня папа
За кумар, прости за запах.
Дым под потолок, пепел на пол.
Сынок занимается хип хапом.
Сколько раз я уже читал об этом,
Сколько еще зачитаю — я не знаю,
Но знаю, что это не вредно.
Меня называли конченным, тэрчем, конркретным.
Я постоянно умираю. Как мне вас жалко, бедные.
Белые найки кеды — медленно по можайке еду.
Парень с дредами, дай мне два пакета.
Бумажек нету. Ну а че за бред то?
Бонг полтора метра в нем чистоганом гидра.
Делаю три подряд. Ни хапки с утра.
Sorry, братан. Мир. На связи. Нам пора, до завтра.
Я курю как и курил, походу буду дуть всегда.
Досадно, правда, факт остается фактом.
Пока я не скручу, я не могу позавтракать,
Я не усну, пока не взорву бланта
Я как-то пробовал подвязывать,
И было дело держался полгода, но все шло как-то не так.
Все было хорошо я ловил бодряк, был добряк.
Говорят даже взгляд стал приятным,
Но за полгода не было и дня,
Чтобы я не мечтал о той маленькой, спрятанной пятке.
Не слушайте этого дядю, ребятки.
С ним давно все понятно, он поет только про бяки.
А я возьму в руки мазафакин факел. в трубке травка.
И мне пофиг. You now I like it.
Давай-ка, приходи
Да я люблю подуть один, но не суть вдвоем посидим,
Как мы любим: на берегу Москвы реки.
С легкой руки сочиним стихи про косяки.
Не ну ты прикинь приколотил себе пару штакетов,
Покурил на крыше, потупил там до рассвета.
По шурику нашевелил про это пару куплетов.
Проще ничо нету, но все же я бы не советовал.
Мама прости меня, прости меня папа
За кумар, прости за запах.
Дым под потолок, пепел на пол.
Ваш сынок занимается хип хапом.
Мама прости меня, прости меня папа
За кумар, прости за запах.
Дым под потолок, пепел на пол.
Сынок занимается хип хапом.
